[火影]木葉有無諗過公開宇智波一族嘅真相?

可以令大眾知道三代廢老有幾無能，團藏有幾陰險
重點係可以還鼬一個清白，相信佐助都會老懷安慰

佐助性格一定唔想公開

三廢老=共產黨

公佈左隨時大亂
其他家族怕有間諜係自己家族
做到唔信任 到時又內戰

佐助唔想 = 冇得公佈
佐助幾秒就可以拆左成個木葉
鳴人阻都阻唔切

佐助會唔想咩 佢中二咗咁耐就係想還鼬一個清白

佢結果要繼承鼬既意志呀麻

關於那一年的政治風波，我們村已經有了明確的定論。

周遊列國

無